【Twitter消息】歐洲議會討論擬向香港限制出口防暴裝備

Just in: The EU parliament will hold an urgent debate on July 18 regarding HK's human rights situation. One of the items to be discussed is an export ban of crowd control equipment and "non-lethal" weaponry to HK. Greens Reinhard Bütikofer confirms. #antiELAB #ExtraditionLaw

4:13 AM - 15 Jul 2019

資料來源：

快

警察咁愛國 一定非常樂意用支那野！ 就算用支那面罩吸到有癌 都係生支那癌

好 快啲

歐盟好波

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

Source係NYT同CNN兼職記者
話有歐洲綠黨議員承認消息真確

快啦屌你，不過一陣港共同蝗買點算？
蝗貨乜鳩都會爆架

冇槍冇炮冇裝
原來當年you no gun係同班狗講

歐洲人啲懶懶閒同生人唔生膽

最好係禁止而唔係限制

討論咋 未作實

真係，根本歐洲軍火商唔使買佢怕，一於ban咗先斬後奏
反正日後港府都係要死死氣再搵佢哋買

愛祖国用国貨啦

777: 驚閪, 用淘寶貨咪得, 假貨比真貨好用(馬雲用語)

要買大陸貨了

推

支那豬罩會唔會毒死班狗仔
加埋tear gas會自爆

感激